留意到班賤種開始浮上水

咩都關賤種事

係呀 留意到樓主呢D人開始上水

你老母生感個賤種

係疤狗潛到落地核姐

公道d講巴塞球員都踢得好好既

除左

其實得拉傑迪叫好少少

古仔囉

吉天奴呢

梳，唔記得25古

返屌奶星算了

疤狗係雞係公廁

賤種蝗

分組賽俾佢地威住先，巴塞球員已經等緊淘汰賽